FIFA ULTIMATE TEAM 討論區 （263）大家都是Obj 奴

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點
0
1

第一次中1001

lm

警世圖

浩氣長存

差d miss咗個swap deal sbc唔記得做

安達巴 做完obj 仲刷dr分

打十年都未做到
已經特登輸返落d5做

將隻savic同boateng分別擺咗落A B隊，諗住試下陣玩下，打下打下一晚都打咗十場八場

btw, savic頂walker打右閘暫時幾滿意，角球都入過兩粒

我記得達成20 goals嗰陣先搞掂1/3，跟住嬲嬲地一隻波叔搭意假前場砌咗隊去打

中前場用哂德人or意甲人 d5普金夠做 入完1球 換反三個勁人入黎同佢死過

頂普金walker?

Btw我果兩隻等祭

呢條大仆街死全家,各位巴打唔好俾佢hm win
佢作客走左好多次

就係你班仆街推高個分
搞到我冇rank1

我得隊垃圾意甲
陳仔唔識入波 後備得隻比拿拉比係德國人

係，呢兩隻我建議可以留返，始終唔算難入隊，費事遲下後悔

150萬炒幾耐先有300個？求搵錢捷徑。

如果得陳仔我就建議贏緊先換佢入嚟，入到嚟就擺攻中，拎到波見有位就綠燈9射，或者其他人喺禁區妹下波搏12碼比佢射

刷完savic表示一身鬆曬

唔該巴打幫我貼翻另外果d圖

係咪一點update sbc?

已經up左

乜柒都無

落到d5應該可以好快打完嘅我諗
而家成隊意假入場 入完到換隻德國佬出嚟9射

講真，想解自降3級好快攪掂，我d1 落d4, 15場內攪掂，升番上d2, 正常我唔會打dr, 響d2r2攞8包抽下好過

TOTY modric 同 Birthday Bale比較 打Cam 會唔會modric 好D 我用過TOTGS 隻bale 好似麻麻地

但太少見人用Modric 係咪有伏

係咪走場就可以降級
我都d1 想降落去

Ok, 我去青衣佢屋企樓下伏鳩佢，長期見佢走場，聽朝去埋葵青區貼街招唱鳩條撚屌

你係咪大炒我果d人
我終於明點解打落會同d完全唔同lv的人打
明明同組但完全feel都技不如人
自降身價恰我地呢d細佬

又一點 乜嘢都冇

一有obj就會有人降級刷任

入場即走就得，開始時減得好少，之後愈減愈多人，我淨係減分都用超過一個鐘

Sorry囉，ea 做成，我地都唔想架

DR 個SYSTEM真係好撚系屎
上場比人3:0 打到無得射 , 我都係扣23分
下場炒人7:2 爆邊傳中 撞射 乜都入 12碼都兩球
對面直頭無得射 , 再下場 又到我郁唔到

都唔係 , 唔洗灰心
有時真係一贏一輸咁係好正常
係Dr仆街姐 , 玩落好似好55波咁 , 無乜button delay
但總係射唔到 , 波都難運上去
下鋪就完全相反
結論: 場數多就ko個object任
利申: 連登頭號憎厭dr 玩家

想問下琴日同今日嗰個fut swap sbc係咪一樣
琴日唔記得做

尋日送左一隻 另外總有sbc呢隻
即係你做埋sbc就前後兩隻

想知toty modric食評also

唔該巴打

好懷念以前個轉會市場係可以用幾個球員同人換

好彩冇miss到

好似已經係fifa12嘅事

好奇問下 呢度有冇Skill Rating 2300以上嘅高手

上面in game Suarez cam, ben爺st

上轉下算唔算upgrade?
見st包跌左咁多想買隻試下

仲以為bfb

今月英超potm 有咩人選

toty varane都過返1.5m，完咗event又未到wl居然大升，奇。

認住呢個撚樣sam_gor_369

sam gor

我淨係識sam wong

Sam gor正仆街

Salah mane firmino

保定89要德國？德甲唔ok?

連登San gor出黎回應下

係,死全家

今日係咪咩sbc都無？
Icon都無

見有人成隊意甲加隻利雲

SAM Gor 做咩做仆街仔

唔係我嚟

swap張meunier好抵換

個名已經好熟

Fred 終於有機會if

唔會有咁既機會 屌佢老母

當我冇講過

即刻派膠...

笑死

助攻完 Quick buy 咗隻
派膠 即刻放返

蝕500$ 好彩有人接

抵我一世都解唔到 贏緊2球 無啦啦角球又比人追啦 下半場15分鐘輸4球 3球rebound 好灰

二選一，麻煩俾D意見 🙏

點都要英超既話
應該都係熱山架啦
隻CB LUKAKU係用黎比FANS做

Thx

求用Socrates 教學

想問下有咩cb係可以入場轉位打cdm? 刷完隻保定想入隊

唔知幾時flashback fifa17 butland同fifa18 begovic

fabinho黑卡？
列卡特？
馬圖斯？

韋素

防中要咩能力
1 防守
1.5 身體質素
2 傳球
3 靈活性
4 遠射
5 weak foot

長腿
防空

Meunier pavard用用下唔順 調左pavard 上cdm meunier右閘 效果竟然唔錯 pavard搶波仲勁係無遠射

Samgor可唔可以講下隻馬細佬你點用擺左定右 可以入咁多波

我dr對過佢好多次
垃圾黎無料扮四條

你不如問下自己skill move 出成點 combo 熟唔熟 綠燈出唔出到95% 先問啦

用緊cb matthaus同cdm rijkaard換位
雙防中拍nif pogba
一隻手控一隻ai
仲要兩隻都有進攻
感覺不錯

都係請教下姐通常4222好少見cam都可以入咁多波架嘛 我知samgor勁

所以 其實我都講哂所需能力出黎
連次序都有埋

Kagawa 炒到4600

咩事炒到咁高

細路toty玩到宜家生忌

4222 cam先入多波

我都係想講問人點用不如搵d啱你自己打法既好過啦

尻彈強咪尻彈

扭扭咪扭扭

燒味咪燒味

workrate 如果stay back 後上間唔中射下 prefer MH

新手想請教下大家，如果放Toty VVD做moment blanc sbc算唔算down grade?拍Alex tells/Tie + D. luiz+Dum

4231係咪最平均咩都有啲btw隻細佬無想像中咁好扭 但射波同走位都好好 屁馬同包皮真係好靈活

我覺得唔算
icon任連＋氣場夠做
拎錢upgrade其他位置好過

好，就放VVD做blanc，之後儲金baby雲巴升埋moment
另外blanc係咪食shadow最好？如果得79jump怕唔怕比人屈頭搥?

代答

唔怕，佢夠高同79唔係咁低

感謝

4231 平衡
4222 skill move
41212 尻彈
442 燒味

細路特別撞得下 重心低
包皮高身少少 放狗+ skill move 最強
屁馬就獨有skill move

琴日打online draft
去到第3場 我贏左2:0 但真係嬴得非常唔好意思
對面連續中左6次柱 有3次中柱係同一個攻勢 空門中柱彈出再中楣

最後一場到我自己受番
又係狂中柱 再輸球非常on9既波

再一次懷疑自己究竟玩緊咩

41212 尻彈係咪窄果個？

咁經典

一定係啦

有無早晨frdly場？

我成日俾呢個陣彈死，有冇破解方法

Toty包皮轉94真朗係up定downgrade

唔標波 cut 波line

AI def 再包夾

睇人邊隻cut in 跟足

唔好亂禁x 偷

鳩彈 全力守佢路線
明知逼落去會失位 咪唔好逼
塞大巴守死個峨嵋月頂

swap deal sbc?

依家入meunier黎玩是否不智個價好吸引

等半個月 近乎免貴換到

諗緊換icon/costa/基沙文
Meunier平平地先買得起

直頭傻仔
我等到人人都換到既時候先會買 已經預左佢入隊

啱啊俾啲耐性
佢起腳都係射落你啲球員到

你啱出到第七張佢應該仲跌得勁

德甲個任好難刷，dr成日對d爆機隊，入唔到波

終於買到隻91細哨
諗住買隻90大哨圓3r+屁馬夢
之後巴西+經典曼輪住玩
先有番啲動力

見boras搵囡囡開pack 心諗要unsubscribe喇 睇完笑到gapgap聲

屌 同我一鳩樣

發現新大陸，呢隻龍門應該係最強法甲/法國龍門，用過既top3，勁過25圖
幫我輕鬆用呢隊乞衣隊15場刷哂2隻weekly

如果st我覺得94真朗好用啲

areloa
開驚實用球員之一

st黎講 真朗牙朗應該無得輸

87 chem都贏到波

點解隻90奧高查貴左咁多
仲諗住買佢

咁玩河童頭真朗正啲啦

Baby 朗癲有無食評？

有愛系列

唔好當佢係朗癲都ok

巴打d幾

佢講野真係好悶啲片睇到好眼瞓

全部pack最高rating就係隻glik 2個ac都係loop返果堆紅卡

想問多樣 你地會唔會覺得rb沙域贏到普巴 打cdm

唔洗錢咪試下
唔岩用又可以當肥料

都真係廢 好有愛都係咁話
係贏條馬尾
89 廢 91 勁 94 好勁 95 買唔到

勉強
進攻輸 防守贏

上年啲人話似古烈治 想試下

今年sms太低balance + 鈍 好難玩

試下先，一心急你話唔好做既我做足球

點解隻89簡些路 又升到咁

試咗89？

同sms調位？

普巴應該都係獨有模組黎
佢既數值唔應該咁靈活

一睇就知 普巴 屁馬隻模組全部都係獨有

咁高大又有5星skill move一定有自己模組，好似ibra咁

一係完全救唔到
一係就起碼十個save

HL 個隻防守真係勁左好多 用落個存在感好強

用緊91都勁，防守邊似7字

d4 撞果堆大部分都唔係打weekly
D大陸仔真係特別西

有無人放SMS 真係打RB? 低敏低CROSSING有無出事?

其實佢會多少少foul
相比其他爆防守stat既球員
不過hl未用過

感覺好過其他龍好多，用過咁多巴西龍有d唔會救到既波佢都有機會撲到

ruffier 好似都OK WOR

仲有意甲VIVANNO

有冇巴打有真朗 baby 食評 同mid/prime 比差好遠？
有愛但無錢

究竟整唔整蘭尼或者洛賓好呢
無資源啦diu

NANI要做
有復古健康射, 又大隻, 雙5*, 150k

BABY 同PRIME/MIDDLE係2個人黎
睇雙4*已經說明一切

我琴日再撚下洛賓
招洛賓的軌跡都幾屈 出到既話射親都有咁滯

gullit vieira ronaldo ronaldinho maldini
呢幾隻都係 prime>middle>>>>>>>>>>baby

數值球王級

我用mandanda 都用左好耐
好正

打一場？

我得60k
聽日先整唔知趕唔趕到

兩隻都想整
真曼想要nani
感情想要洛賓

唔該巴打 唯有繼續存下錢先 希望end game前有得玩下

Thanks 巴打 唯有買住baby pele 用住先

同埋單春個跑姿真係好撚過癮

淨係整咗nani 遠射ok但禁區內禁唔到綠燈就真係差d
不過有愛 預設慶祝動作好懷念

有無巴打用緊生日沙拿放返上右翼 有無食評

if同sif之間

斬角球要點樣先可以斬到去隊友頭頂？dr見人地成日都斬到俾伊巴頂，我就個準星指到正都飛咗去第二個人度

三個後空翻？

係感覺黎！！！

時機>>>>>>>all

對過一次洛賓 跑姿好撚真 軌跡射好勁 輸咗球冇燈軌跡世界波 比人入咗靚到 我都想睇replay

係
dri 都幾好 差尼馬些少 不過反應係慢好多 如果無加chem的話
結論曼迷先做

用L1 轉做伊巴先
再用個準星指向想去嘅位置(大約2格力)
再用伊巴走去準星果個位嘅前少少
然後就入波了

想問法國中堅under 600k有咩推介? 隻87kimp開始唔夠做

出到第七張都過左兩個wl短期內都係咁既價 用完放頂多咪蝕tax

mid blanc

睇數值都覺好似高不成低不就咁

如果我有2m
想問下買 moment petit 定 mid vieira 放防中位好？

thanks 試下先，儲緊錢做佢隻moment

點會呀 個sho仲低過if wo

後者

馬尾fing 下fing 下

會唔會差過prime nedved ?

謝巴

傳波 體能 力量

Btw點解raul咁多負皮

用落好正 左腳射到拍拍聲 幫我救好多場

總結做咗4件sbc都無後悔

ballack Raul vds 毛盟馬圖斯

我隻raul成日識自動頂波射波 汁雞好勁
不過好多時甩波

健康射年代買過 用左20場左右就賣左
俾人一拍就甩 但係有空位嘅話佢啲射波係幾好j
可惜佢好難先有空位

巴打隻老二食咩chem

用落唔頓 當然無尼馬果啲咁靈活
仲有頂波唔差

呢隻沙拿 我拎黎入場換位打CM 食加phy同def 個Chem 走上走落幾好用

me, stay back表示滿意，但見到人哋翼走位要拉定去追，試過用嚟追sane，佢無球跑速等於sane帶球跑速，都唔會話真係放甩

@sadsad123456789

十萬想買隻supersub 有無推介 Hl Lozano 係咪最好選擇 已有廢托 想要多隻扭得跑得

又黎

Icon前鋒黎講

低價基斯普

中價魯爾

高價油雞

再上大哨

其他不了

如果唔係一定要用icon 前鋒用c朗算了

Raul 霸王左腳

換到meunier 可以咁砌

猩猩sick d ya
仲有個打法 4231打lam都唔差

賣咗隻古烈佢
試玩其他野算
Moment inzaghi 定 prime軍刀好

講起自動執雞有段時間我用包皮打ST，角球第一頂唔中，佢會企係遠柱自動執雞，唔洗禁制。自從轉左依巴ST，就無左球員企果個位執雞。係咪都係無得set

猩猩嘅絕招係用raul
係左路用2下heel flick 再用霸王射

綠燈射到ddg 企係度望波

講我d 絕招出黎 我仲有好多花招 得閒再對你

moment la 唔貴既逐隻試啦

d 肥料幾時先跌

好呀 期待
等大家小心你呢招 係幾勁嘅

del piero
baby zola
pele都好勁

nani Martinez 洗唔洗做

左邊可以換Sandro+牙朗

被sam仔撚得多d
sam仔個種節奏變換 勁難守

Bid緊baby blanc 560k mon撚咗成個鐘都冇人bid 最後兩分鐘俾人buy now咗 我屌你老母

得閒同我打下 我都贏唔到sam gor

Prime nedved 好用好多，又百搭，5*wf，靈活

我d6料
不過黎緊被人清假
可以瘋狂被ea撚

睇stat都只可stay back
同sbc allan調位點睇？

其實得sad巴負評多

加70k 用包

呢隻野中場料
拎黎打閘Stayback只係套現原本rb既錢出黎
如果allan同佢掉位就最好

Raul 4231 Lcam用家

我開game果兩三個月最勁都係14win
之後慢慢被人撚得多就會知道點打

準備試bday meunier打rb sms打cdm

嬲撚到我

想請教有冇師兄用過prime Henry , 想搵佢打4231 ST 位 ， 見佢得m/m 同 balance 好低 ，會唔會好伏 ？

等包膠
btw 而家用緊生忍細路打cdm 其實佢都做到 年細CDM既8成既野

無人想知你賣唔賣毛盟古烈治

Btw shevchenko 食Hunter 而家激活左，tap in/綠燈好正，追到長直線但係一定會俾special vvd/luiz bump開

你要問下sad巴先得

上次同sam gor 力戰輸一球 已經好唔錯

打三次都係未嘗一勝

好過癮 呢隻野
體力高 , 打lam cam ram掂
打返cdm 又得 正野

唔止
佢cam好勉強
唔可以hold波太耐 又唔可以撞
好蝦人用

Thanks Ching! 今晚屌屌佢

我而家正常比佢打cdm (4231)
換人時又可以比佢打下lcam
有時見隻閘廢 打多個後防佢又得
CLS

我用嚟打rb，再之前試過cdm但麻麻，我諗佢打防中要搭多隻純防中先得

Ddr

佢嗰隻好似middle嚟

唔廢
有d似牙朗

2:4 0:2 0:4

1-3 1-7 0-1

格食格 可能係

咁就應該冇問題，主要我係覺得savic cdm就算stay back都係會衝咗上去，而佢本身低敏捷同平衡令佢進攻斷纜，要回身返轉頭嗰陣好似慢一拍咁

米蘭fans?

但係Allan 有年簡式搶迫，好難取捨

今晚兩樣試再出食評

0:1 0:2 好似係

對過4次，有幸贏過sam gor 一次

1次就12碼輸，另外2次就被sm 撚到發發聲

今個月點換好？換icon?

Sam哥係穩定e2 e1玩家
熨巴贏過佢實力已經唔差了

波圖ffs cb 8 chem食咩好

齊晒到時再諗啦

話唔定你都棄埋

anchor 正路

d貴卡會唔會升得太多呀.....
d icon 隻隻都升左2/30萬

咁都無犯規?

連入帶波頂哂入網

當左入

ea好真實

fifa式守罰球
衝埋遠柱飛頂
小花d罰波出神入化

打閘都anchor?

食完shadow變超人

啲肥料可唔可以跌下...

我anchor sam gor shadow

無人開包個價點跌落去

本身用緊93 neymar
草錢換7 chem 96 neymar好唔好

如果有做b day bonaventura 用黎同sms 調會更正

有乜可能唔好呀？neymar cam最高規格喎

差100萬

聽日派彩中100K就做ROBBEN

我買左生忌古一招

試下好唔好扭先

之前試隻90 天使 扭波唔錯

右路龍捲風左腳掛射簡直一絕

阿狗遲啲先玩埋享利

之前個event抽到untrade bday theo，再買咗bday son，乘機攞番倉底隻untrade live aurier嚟玩（之前walker），同推toty細路上中場打cdm，又幾有新鮮感，aurier真係幾好，d攔截準確度同頂波都好過walker，係撞起嚟冇walker咁硬，細路cdm存在感好大，轉身快彌補到唔夠大份嘅問題，但隻theo就唔知係咪高大腳長，跑起嚟一格格咁，真係feel唔到過90嘅pace

之前有整futmas古一招
好難用

近d換94包皮換91玩住先囉。

利申我都諗緊94嗰隻

我一定要放係LM位
如果94果隻7chem分別應該唔大？

94 7chem完應該唔大分別啦，所以我先話轉埋包皮。

打過2次
兩次負碌

用緊toty 包

有untradeable Nedved, TOTY Bale, Nani
Tradeable RW Marcelo

再做ROBBEN 7CHEM是否不智

有冇愛
冇愛唔好做
有愛你會覺得洛賓係fifa還原性最高既球員之一
步伐 上肢 跑姿 射姿
我就賣左牙朗 讓個位比佢

牙朗+洛賓雙前打352

用佢唔會同neymar比啦
隻嘢得87

aurier 我上集好鐘意用

好全能 最緊要唔會輸尾柱 99jumping

我左中右都擺
點用依d都係睇打法我前場就點都係鳩扭搵空位射
細路咁啱啱我用所以就可以入到好多波

你如果比隻 ibra/牙朗 我用我可以腳都起唔到
所以最重要都係啱自己用

所以爆機隊都係唔好懶叻俾建議

我轟中興重要一員..
睇住佢失落兩場決賽睇到好肉緊...

最重要係有隻UNTRADE COURTOUS同其他做ROBBEN FIT 晒用700K MAX

Ibra+洛賓 有愛使用中

係，尾柱佢跳頂幾有把握，之前walker都有跳但通常最後俾人壓住

想同MESSI, C7, BALE,一齊入陣...

轟迷竟然用25古

唔好咁講
我都有留意94尼馬
本身都想換下 但係又貴左十幾萬

搵啲icon夾

個價好硬

sbc materials

入場轉4-2-3-1

Better 會轉做best
諗緊棄福轉90包皮好唔好呢？

轉過幾次人
一開始用90普巴 之後轉RTTF FABINHO 再轉Meunier

WL 都係17win - 19win
隊波再上係咪都無咩位可執？

前日睇96neymar 2.6m都無人買
今日要2.84m

rijkaard + dum
前場6個人, 5個唔FULL CHEM

我都係用洛賓打st
左腳好勁
右腳都估佢唔到竟然入到波

荷蘭橙表示10年射失兩球單刀 12年帶隊分組賽出局
曾經覺得佢佗衰家
但14年復仇戰 再到18年外圍賽得佢一個carry
覺得佢係荷蘭橙最後一代王牌

仲要市場唔多貨

值得專重

可能一隻牙朗上20w

細細個睇佢洛賓的軌跡

其實近代荷蘭橙幾慘
一直無個後防大佬
到有大佬(vvd)個陣
前場個堆 老既老 退既退

英超隊 點揀好

2次都比你反cup

THEO你擺返閘 , 開GAME最快左閘黎
幾高大 腳又長

用緊生日古一招，得4231 打CAM 先勁，41212/4222 都無位擺佢，禁區頂撞射勁到仆街，多功能(射波/傳波/開角球/射罰球)，食Deadeye 好好射，但食Marksman好扭好多，SM 都算順，但最撚大問題係同魯爾相似，一拍就甩，唔似世三咁撞極都拎得返個波。

唔好晒錢食Hunter，試過，根本速度上無改進，4231擺CAM位唔洗特別快，專心搵佢射波OK

正是in game 搵佢代細路踢左閘先可以推細路上中場，一定唔係慢，但stat 9x pace硬係feel唔到。

真心負碌

丹比利（打sam仔未輸過)

又要準備吹奏了

荷蘭依家呢條後防+龍，同以前8 90年代比都唔失禮

阿積士夠贏皇馬啦
唔通阿積士拎到r聯咩

依家條後防都算一線
但前場無一個可以做核心+一個入球機器

得對中堅啫 左右閘game裡面就一線

Vvd同de ligt 係真勁

想問uel live / sif ben yedder 打 LAM / RAM 效果如何

有機會架

施利臣其實好勁
btw 一對頂級中堅好難搵架
獌 靠vds+rio+vidic 贏好多冠軍

uel 賓爺可以打哂l r cam st

睇Tweeter 好多荷蘭人好期待古華特個仔真係做到當年古華特做到嘅嘢，佢地好大期望

因為見多數放st

都係70mins冇氣要換出

我今集最好成績既一次 唯一有機會衝擊e1
26剩2
俾sam哥炒3球
最尾果場亦都好順利咁輸埋

真係唔識撚古天奴
88升到91 仲係加得幾點能力
D FINISHING得80 我的媽

好彩我上e1果一次唔洗打sam gor

上到e1都係真正高手

Dllm

D5廢人 有無友賽玩下

做乜撚野

張相好基

同隻生日細lukaku一樣，95 pace但可能因為太橫身，跑落硬係唔覺得真係好快

啲stat

美職華DEE咁

Tots幻想圖
不過張相...

隻左腳我覺得係全驚最勁
勁過美斯嗰隻
角度一樣 但洛賓大力啲

第一次會寧願張咭無半身相

單野情人節果時架喇 佢嬲9 mls冇問過佢就公開左張相

期待緊de jong做到新火焰仔 再加兩隻工兵 咁中場都算可以一戰
前場有堆新仔翼 睇下邊啲成到材
正前就真係冇
近幾年啲荷甲神射 出到去變曬水貨
有隻locadia早幾年叫有身材有速度
依都又係影都冇埋

荷甲神射=水貨

都唔係近幾年嘅事啦

踢唔掂英超無撚用啦

宜家仲要用babel你就知咩啦

有冇人有93享利同柏金食評呀

荷蘭對上一個勁既前鋒係咪RVP 雲佬

做張loan試下咪得囉

用曬10場 但好似唔夠試

對上一個成功既好似係so9

荷甲黎講 10年仲有蘇咬
之後就係Bas dost depay janssen叫有啲知名度

好正喎 真係咁就好
整埋慶祝係褲 潛枝花出黎咬
我願意比多幾百蚊買佢

洛賓帶波同射波時隻手擺動個下真係好正好神似

迪莊同火焰仔又唔同位wo
火焰仔前佢起碼一格
locadia好似去左白禮頓然後就收左皮
早幾年堆迪莊s又無個成材
而家真係得返古華特仔有potential

點解我成日出唔到sm
係咪我撳得唔好
成日想插花插唔到

Robbed
入場:

轉4231:

本身係prime nedved 打robben個位，可以full chem (除左bale)

而家做robben 入隊競賽層面上是否不智???

我都係成日想出iniesta move但就企咗喺度

唔知係咪button delay, 尋晚試過好多次heel to heel冇反應

應該係個server 西 會慢左步

我岩岩又係出極都出唔到heel to heel on99面對面撞埋去

最抵死係得heel to heel 先會咁

各位巴打又係我
小弟個Channel啱啱做左FIFA 19抽PACK半季回顧 第二集
個Channel仲有其他開PACK嘅片,想知開PACK有幾伏可以睇下
歡迎訂閱支持下
下面條片係半季回顧 ,多多支持!!!

建議玩有愛算數
aim 金3-金1 根本玩咩都一樣

好糾結...
過埋聽日，如果用600k 做到就做

88sandro換87法國mendy算係upgrade

想請教下，大家雙防中既時候係揀cut ball line定man mark?單防中又會點set?

你twitch係咪dxxx123xxx？我好似15定16嗰陣sub咗

推

有時變咗stop and turn

好多Pro 其實都話無分別，心理作用，我覺得你要睇個球員本身係咩玩法，但如簡迪一定係埋身Tackle 偷波勁啲，Set 做盯人應該會事半功倍。但玩到想進步一定係手控防守先勁，變相你點Set 都無所謂架啦

係咪巴打4格照打? 4格真係好閪，SM會唔順

87 屎袋捷哥夫
88 費高
90 奧高查
打Ram 係咪都係 屎袋勁啲
但奧高查又好好撚

中伏大全

考慮下先 ,
但唔做呢 EA出返一個高峰期既洛賓
都唔知係ICON , 定下年FB? 定下下年先有FB

唔係 對呢兩隻 sandro明顯硬好多 stay back勁啲
Mendy就硬生生贏左個4*5*

成日iniesta move完隻腳彈走左個波

Mendy贏靈活 攻守都得 sandro就可以撞開人 守落差唔多

Thanks巴打

有愛必做
佢隻（左腳）好癲
無愛真係會頂唔順

88 sandro又升

不要再說了.jpg

繼續吹奏

我覺得你係想砌既
就今晚好砌
今期D if起碼都有隻世三同普巴FF下
今晚出個期應該仲伏
其實你應該生忌個排砌 我朋友砌砌下都中左張生忌卡回本

想問下
一直用開POTM Auba打2個ST位其中一個
如果想upgrade番類似模組
毛盟亨利係咪合適人選? 定有其他建議?

Fifa我屌你老母
想冇button delay 玩一場真係咁難咩

自從上次update就變成咁
場場啲control都好似食左屎咁

我245k入

又0岩喎
無諗過開包

本身落過210k 嗰時仲未夠錢買

留返啲包tots開

好撚on9 刷objective刷到燥

是

如果唔信pack weight喺有冇活動情況下係會唔同的話
呢個星期拎到任何包包都唔開住了

我紅卡

個市好古惑

多得佢dr入20球個objective送個包比張mertens我 唔係用can唔知刷到幾時

上年留左100幾包TOTS開
好似中得1隻AZP
課左800抽promo pack先中多隻撚羊

本身用can想慳時間，但係條撚樣真係禁區入面起腳都係得50%機會左右

純用速度身形硬爆，冇腦唔用skill move，邊幾隻最正？
玩到好悶...

牙朗

99朗

你地D球員控波會唔會禁D咩制令佢控好D??
我試過咩都唔禁，條友可以控撚到離哂腳比人輕鬆偷波
有時禁L2想護波，但timing唔準，條友個身會擺歪左又係會比人叉走粒波試過禁L1好似好少少，但又係禁唔岩時間會變左call隔離條友狗衝上去，控完變左冇人交波

97包

請問97美斯打cam食咩chem好?

...
2m以下既

basic

94朗

fb martinez

普金朗

d 回覆好撚似futbin 下面d 9up 回覆

e.g. messi or ronaldo who is better
reply: philp jones

呢啲機會幾時先輪到我

今日係smalling

呢幾日又升又跌咁

我隻陳仔算生性 入球率都算係咁
(贏唔贏到波就後話啦 )

暫時6場有效贏嘅DR
有5場有陳仔份入波 算慳唔少

有冇啲爽過Werner, Auba, 包皮, Rashford
2m以下 又冇c朗咁慢既
其實我要既人係咪唔存在

其實2M以下咪真係牙朗囉
一係你玩油雞/pele囉 都係2M以下

謝師兄！

86 marega

一分錢一分貨

Sor
Hunter先真, 似為你講TOTY

普金朗/91包/hl rashford

最撚煩隊波hybrid
贏係贏撚左
但唔係德/意甲人入波又白打一場

Raul

其實我知我問黎都哂氣，因為18我用慣prime 真朗
仆佢個街，4月都仲未出prime 真朗既sbc

sane costa?

睇你點睇爽啦
我就覺得油雞pele包皮屁馬爽過哂牙朗真朗

老是常出現

我本身自己用開英超溝icon
咁又覺得應該會德國難做過意甲
咁就抽起前場3-4件英超人換哂做德國
好彩叫做有隻Sane同嘉年華陳
(普金雲拿廢嘅 未入過關鍵波 )

後備放一半意甲人 一半自己常規腳
睇情況換 進展都還可以
一定無平時用開德國/意甲嘅巴打刷得咁順
但無咭都無計

91朗癲 有冇得同bb Pele 比？

梗係知Sam gor中意靈活型啦
但係我喱啲玩咁多年都係on99 玩硬爆嗰啲，俾隻neymar我，可能衰過我用普金musa

兩隻都用過覺得baby比利勁好多 但係佢平過91朗癲

middle ronaldinho 係勁, 但係無乜霸氣
好似勁D大隻D 5*SM 世三咁

91朗顛 廢

屌我都係
明明咩都冇撳屌佢幫我踢走個波

我成日都係咁，咩事。係咪我禁左r3? 但係明明禁r3都唔會彈走個波

我就咁正常出完唔郁菇都會踢走

我朗都算慢

toty messi冇錢買

求解，呢個問題困擾左我好耐

係咪出果時唔岩位 要慢慢試 有d角度出會離哂腳

個人同底線/邊線平衡個陣出都試過踢走

其實你都真係幾中意用細粒靈活人
今晚我試pele rcam

我用90包皮都間唔中有
仲要踢到老年咁遠個隻

上次踢咗比人地個龍

應該話前場唔靈活嘅就唔識用

早幾個月成日一企定控球轉身之類細動作就hold L1好似穩d
近排隊人換勁左dri 成日有90 就少左用

就係發覺成日錯手叫左人跑，而家會就住用，就算用都會hold 夠半秒就冇事

唔知係隊人勁左定gameplay事, 最近企定搓順左好多，只要對手唔狂迫，睇住佢標埋黎至轉身唔難，L2都唔駛用

之前迫搶成日比人咁樣撚，而家間中可以撚返人

根據睇咁耐Sam 哥評價

好撚靈活：屁馬 包皮 馬細路 Ben爺 丹比利...之類
好靈活：橙福 李察利臣

想問下Sam 哥覺得Son係屬於好靈活，定係好靈活都講唔上?

火焰仔係球會做10號位
但返到荷蘭好多時打8號位
一黎有時同雲達華治同場 一係就打奇怪陣冇10號位
不過總之de jong做到新playmaker 對前場已經好大幫助

尋晚驚覺望住個綠燈射波好撚易射到
10球有9球得
之前一直憑感覺

未到好撚靈活

no
最撚柒靈活 屁馬
好撚柒靈活 pele/ben爺/91包皮
好撚靈活 90包皮或以下/bday馬細路
好靈活 dembele
可接受 李察 橙福

son就絕對唔係靈活型

Dr有得兩個人控同一隊？
頭先對一隊 入場前對面有一個guest
入到場對面帶波同時有兩個大箭咀係球員頭頂

原來隻力架丹咁低
慳返唔洗試
儲錢換馬細路先

可以2個打同一部機
幾好玩的

對手唔係咁諗呢
d傳球路線被人封撚哂

可能佢本身都有178，唔算矮
重心唔夠低，所以比起其他嗰幾隻真係明顯冇咁好用
馬細路就真係好啱用

wl都得?

Sam 仔呢個表真係要貼堂參考，想問普金屁馬已經屌打晒好撚柒靈活及以下? 想問夏神又屬於邊一級。

屌分呢啲表真係好好玩

Toty marcelo防中防toty kante有冇得諗

咁又唔知啦
DR/SB/OSM都得

普金屁馬已經係最撚柒靈活佢個模組冇1個可以比
世3用起上嚟同bday馬細差唔多靈活，但佢始終得4星sm，唔算特別好扭

2條友玩勁好撚多

可惜無兄弟姊妹一齊玩

Baby pele係勁過91細哨
但我有愛要組3r所以玩細哨 仲要貴啲
但都覺得好好用 25win幫唔少
買埋90大哨就圓夢 94 fifa21都未買到

梗係有，唔少人都係toty marcelo in game轉防中，不過要先搵到隻人代閘位。

靈活表
不過估唔到ben yedder同pele同lv 想一試

打draft都得 上次打到第4勝遇到

好彩最後都臝

想爆粗 勁唔公平

靈活度姐
但講痴腳好扭嗰d一定pele勁幾班

toty馬細打防中係超L97正，最抵死係學sam哥定猩猩話齋佢重心低，避過人再起腳嗰下好順好快，一㩒中綠燈禁區外廿幾碼都直衝網頂，入過好多

救命呀下下都對呢D 我想做obj咋

Moment best 同美斯相信可列入好撚-最撚柒靈活行列

諗緊van dijk打閘

我用黎打4231 lcam 都好好用
回防搶完波就爆左路再傳中/射遠柱

有冇人用緊 87 meunier打防中？

我淨係講我用過嗰d
不過messi唔洗用都知係最靈活嗰幾個架啦
best我就淨係用過baby，最多係好靈活

大把

cm 好用d
cdm 佢hh 盞搞

Moment 版97 靈活度，99 dri, 加埋個模組，
應該都係top 個幾個黎

Cdm stay back 無乜問題

遲下換黎打防中 又連晒 尼馬包皮

用過都係覺得干蛇勁

不過變左閪國籍 無綠線好仆街

Me 4231

好多人用緊喎依家公廁防中嚟
上個wl用哂30場，完全冇問題，勁到仆街

有錢我都想試

係呀，可惜

有時下半場贏緊我都會調佢上攻中，再一口氣換兩個防中入嚟

Witsel 咩事升到咁？

依家D3等於以前D幾？

40萬~50萬筆直
想問應該換邊個先好？
1. if福上紫福
2. sandro上 88sandro
3. 賓爺換另一隻cam

福/sandro

輸緊就換兩個跑狗打cam
佢就打防中後上

我想賣88韋拉換 meunier 打防中 換bb pele 或朗癲 防守會不會弱很多？

德甲POTM 99%出利雲 雖然未投票 可以儲定錢了

想試下用佢同toty馬細路調位

打閘唔知會點

想問下ben爺打4231 cam好唔好用同咩玩法夾rashford neymar mbappe pogba kante 佢定迪布尼好啲？

好似d5-4左右

進可攻退可守

好似對過，撞撚死人成道鐵牆咁

西甲陣窮撚表示好開心
一個轉國藉，一個歐霸出局
近排終於可以試吓呢度之前係咁吹奏嘅uel雙星

Robbed..

做咗best個sbc了
我隻okay仔終於進化到做best

d pack開哂得一張85 三張84
我d pack luck差到 又比ea撚

祭古圖中古圖

咁咪好囉祭第二個sbc

我都想知但無咩人會答到
有錢個班又唔會降落去 用緊無錢既又會UP 前場先
睇模組同數字最大分別應該係靈活

今集無用韋拉 但同meunier 比 差大遠wo ching 防守一定弱左啦 咁換多數對成積唔大影響 就end game 及時行樂 想換就換啦

我剛剛都用韋拉，包皮換左c朗，美施，差唔多end game玩自己鍾意嘅球員喇！

講到買架法拉利同落街買條菜咁咁易

meunier 打閘?

實ok

唯一覺得jumping 太低 少少卻步

肯定又好似bday theo咁跑到一格格，好似chok極chok唔起咁

打開41212(2)
90古烈治應該打cam定cm好d

cam用緊toty kdb
cm用緊86迪蘭尼 生日金章安

cm for sure

邊個位無人/覺得唔夠勁就塞佢落去，萬能

一樣筆直 大家會揀上定下?

年包想套錢應該bday馬些路定89包

上 100% toty尼馬屈機

dr鈍到

我想棄金章安，但sbc砌完玩左10場多d

下 卡面同實力既平衡

古烈治打cm啦 攻得守得

放棄唔撚刷了 又delay又盛打到燥費事扔爆個掣

係精神嘅

廿幾萬砌左隻高美斯 用左廿場
就扔左去後備

睇玩法 我都未舞得佢好掂 但係真係好靈活

98 pele啲插花快到我控制唔到

nif neymar打lam是咪stay forward？
得81氣好快會收皮

好葡萄

Bb pele le

LRAM又唔怕嘅 夠打90分鐘

btw搭單問 其實ddg nif同if totgs 分別大唔大 nif其實in game 都有save with feet trait

未用過bb
不過95 98差別應該不大

所以>30萬又無愛一定唔砌

真係多過10萬嘅我淨係砌過alves同ibra，整太多untrade不如儲埋買隻堅嘢。

if=垃圾
totgs okay

Bday promes 都唔錯

刷完兩個RIVAL OBJ 無心機玩

on撚鳩，我隻moment blanc同電欺角球唔撚夠sif萊斯頂

試過用94reus 禁住87lala頂入三球

if好似好多人屌
反而想知totgs同nif差唔差得遠

呢個堅 stay back屈機 夠快夠高夠硬 仲有遠射

刷到仆街終於刷完
意甲仲有7場

身高殺晒 好少頂輸 擺佢打防中

隻bday包皮唔係最低位入都升咗成10萬

d bday升返哂

baby cruyff 有無巴打用過 覺得點？

DLLM終於刷完
辛苦過返工

岩岩都做完保定
想打埋個rank 1 咬埋佢八萬蚊
但唔知幾多先夠

點撚玩，人地大巴那，三十幾碼尻射都入，我bday werner finishing 99 門前汁雞同我炒飛機。有球人地直線，無無啦變左慢鏡，入左先正常。屌你老母ea,成場禁住打都輸，唔撚刷喇，玩到比隻game撚咁

我仲未夠錢買沙拿又升

好喇 呻完去洗個面 攞反起個手制打下一場啦

之前巴打話過龍虎切好用？ 想問下用咩chem ？ 打cm？

好頭痛

啱喘廿想post

撚左撚隻保定
好似打防中都幾勁

唔夠氣WOR

冇留意
拎左入去回氣隊

請問一路向前盤球一路插花點㩒, thanks

右菇 人面向方向 前轉到落下

chok錯左右菇個陣

人既正面 右ANALOG前四份一圓
啫係十二點到三點

韋拉果對性感黑絲長腿先最好J 明明望落唔到位 但隻auto 腳都會伸出去閘左

呢張圖直頭可以擺頭post啦
fifa都算數一數二既垃圾驚

Engine
拍個kante/bino 打Cm

d4都爆機隊

moment 都無隻

試下先

咩叫回氣隊

有冇人連唔到EA..

死全家啦

依啲通常唔勁

掛機回體個隊
拎佢行左兩步 好似幾快好下

AZP呢屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

希望聽日派完dr 夠錢買奧高查

無shaw 屌ea老母

on9 原來㩒斬波+X去做fakeshot係好過射波+X咁多 玩左咁多集fifa 前幾日睇samgor講過先知而家唔會再on99想first time fakeshot變踢走左粒波

屌佢老母EA AZP 一年先入得一兩球
咁都唔施捨張IF 比佢 MOLAMOLA
屌你EA WINTER UPGARDE 又唔撚改番位置 屌你老母臭西EA

每次星期三都要問自己過去呢個禮拜打得咁辛苦為乜

睇緊右邊會中邊個

Vela

如果個埸有cs咪好

球入波越位越到咁
出黎都唔好意思要啦嗎

咁大貪

唔貪心guaita 就夠

見到totw咁西 今個星期打WL為乜？

今場唔出 今季都無機會了
你唔明 一隻rb azp 有幾重要

Verdi
有幾多人keep住隻otw

隻野otw 低分到 sbc都落唔到

無delay 者下話，又會變到唔踼走既

Eusebio 都頂贏VVD啦

冇人支持遠呂智?

shaw

有d人真係好仆街，見我成隊前場又loan ITA又德國人，0分鐘一開波走場為咩，我實贏嫁咩

張牙朗loan又少一場

Thanks !!

保定同魯迪加入場轉位應該幾過癮

Dizhang係乜撚野黎

話唔定之後岀fb ivanovic呢 點解一定要azp

大陸仔

都連唔到

Fifa19 無依雯

Link中場林伯 7chem夠啦 如果真係出

連迪西里 加 林伯

有比賽緊？ link?

中堅中場icon夾住咪得
(雖然我覺得唔會出fb ivan )

btw 要用咪照將azp 7chem放落RB
我都係放連迪洛夫打右閘連伊巴

round 1 in progress

so9sad 唔講真係唔知

太慢 最好緊係 10chem shadow 幫補下
但唔出都無計

成隊辛尼特無左
（好似係）

好似係俄超過咗檔winning

功德圓滿

仲唔改名

你可以改名做95pace了

有d難用
Cut 唔到inside

對過 冇話唔得 大步推大位 老遠都抽得入

有無人打frdly?
D3垃圾

有冇人賣coins

唔睇chem
干sir定梅利亞好用

我覺得干蛇

干蛇正

C hing靚波

唔關de唔delay事 以前打offline first time fakeshot有時都係會踢走粒波 而家真係唔會當然delay就冇野好講啦㩒咩都死啦

今個星期的totw真係全部肥料，完全冇開包意慾

斬波掣你用得慢咪要係斬走個波

今晚dr d人個個好似俾人拉住走唔郁

肥料都未必中到

D2
R1要幾多分先叫做安全？
今期好多人玩DR拉高左
搞到亂曬

Thanks for support
Kick off真係好難穩贏 加埋個on9鏡頭 好多波都唔知俾唔俾到/唔知點遮線

9叔兄 洛賓用黎掂嘛?
我仲未做

first leg chatroom好精彩
dexxxxx 都好多人支持

未睇準備睇聽講佢地係咁無啦啦屌d幫我加油既人

出羅拔臣都唔出shaw IF

放coin 4/10k 有1.5m 包卡包稅

中銀過數

ndidi

Shaw點會勁過Robertson呀Ching

今個星期shaw打得唔錯，我以為有機出shaw IF卡

好日唔打WL 一打出d咁嘅紅卡

識玩一定 Swap 出完if Robertson
而家出sif

打翼撚唔掂 sm弱好難扣返左腳
轉打st 好鬼勁 身位好好
不過成日要就左腳

有冇比賽評價

賽會安排點
自己表現點
參加者平均水平點?
大部分參加者都識你?

dexxxxx 係咪冇玩開ut?
ai defence 主控防中 drop back 屈c朗支點

Robertson 呢張87有望成為英超隊最強左閘
又Strong link VVD

mendy第一
正如hamsik係icon一樣

賽會安排就係on9 offline team default cam 用大電視打 d凳又唔高 個頭要係咁’ork’高 勁攰

不過賽會好壘水 冠軍cash 2k + 獎品總值2k 亞軍就1600 季軍都800 所以大家加油

自己就冇平時ut咁屈 一黎d人廢左好多 好多招唔可以好似ut咁用 再加埋唔慣cam d角度唔同晒 好多平時可以射同傳既波都睇唔到

參加者就水平參差啦 今日最細好似小學生 有d都識玩既 我4強 8強都係贏一球

唔識對面 不過真人幾nice 唔知網上做咩罵戰

leeds Pablo Hernandez竟然冇if

jumping strength

雷神幫你撐左好多句! 要唔該返雷神

Dr真係睇唔透 一時就係咁贏 一時就連輸 d人又唔走位 skill move 又出唔到 已經分唔到係個gameplay西定自己無手感

打唔打到frdly 我都用車玩先

btw我未打過frdly+唔識加密

邊到有罵戰花生食下

兩張d3 dr入咗八球
雖然冇咩參考價值，但係感覺良好
同埋有愛>All

呢個陣爽到 隻沙域真係好勁

FB SEARCH "ESports HK 香港電競"

照用if夠
+1 pac +1def +1phy 同平時d ucl卡有咩分別
係+4 pas
未見過sif加d野咁撚垃圾

seth巴champ左未

Lchho add me

左腳堅屈
我唔識綠燈都抽爆網
用開綠燈唔得掂

原來係fb睇 睇反重播先

真係咁勁? 上次我WL對面有佢但係印象中完全無威脅 可能係條友未撚熟

屌你老母KITFC home win走場

比隻 Poulsen我就夠
真正銀卡C朗
有身高有速度有身位有頭 但射術太廢

屌你老母 成日領先個時就80分鐘斷線
輸緊就唔會 仆街啦EA

換波衫走場
｝

gg bro.

車仔你玩得好過我

你留哂力

係上半場有2球想睇你隻洛賓
下半場俾你壓番住 同埋你招龍門球 費托set真係強

撞番3次岩岩home win走我場既人報仇好爽

有巴打約戰？
Cinnamonsfaded

之前同你打過 記得都係唔夠你踢
我啲sm好鬼弱

下半場換走咗林伯順好多

仲要有相

你打慣3後衛? 你個陣夾得好靚 會唔會犧牲比堤打閘轉4後衛

車仔隊我之前冇金章安冇馬達果陣WL得19W
冇skillmove出 去到邊線傻下傻下咁

打左1week轉返自己個陣

唔慣...之前一路用開4231
上個月轉咗車陣先迫住用352
隻比提un吹 用埋無右閘...m朗同雲乜乜都無做
不過用咗3後衛之後發覺幾好用

我用依隊最叻得18w
我咪無sm去到邊又on99cut返後傳返去中間再做過波

*同埋

迫自己練 我本身都係傳控多 但迫自己dr9扭
以前gold 2多 之後上到e

想問點樣liu起個波再斬 見依家唔出龍卷風

今晚冇料到？

所以依家係咁搵人打友賽練9扭
無咁手緊
打dr手緊啲
仲要輸波比人串

一款一款練

練左易果d
ball roll
heel to heel
跟著fake shoot + open up fake shot
la croqueta

試1,2場sb beginner 淨係死練果招
跟著玩dr練 dr輸都冇乜所謂 輸都有分落袋

有時dr d人好串 好炆

施丹轉身
berba spin
呢兩個都好好玩

想請教下高手

上網睇左好耐youtube教學再自己試都fail

請問到底角球直入係咪真係做到
大部分都係話要有curve 85+ 球員開內彎球，4格 full bar 開出射遠柱底線，之後左搖桿推向龍門方向

但次次自己試，一係直接出界一係撞眉一係龍門收晒。
完全見唔到youtube片入面咁好明顯有條curve，只係直線 or 極輕微咁得小小弧 .......

我估係推左搖桿個下出左事，根本掌握唔到時點同推幾耐。
因為要set落點，永遠變由頭到尾推實向龍咁
求指教

短時間內你可以用多d 你隻toty kante同比堤撞埋去人地拎緊個人度
唔駛咁快控隻後衛

你要記得你果兩隻無限氣 同埋你得3後防

因為第一年打fut 以前一直玩開教練
玩壞咗手勢成日用後衛防守
因為電腦on99

今日打dr都撞到隊全車3後衛d3
又係有比堤洛賓

有乜好炆?
我練緊招 對手係個靶 贏我又點

試左好多次 同巴打情況一樣
特別角球對面控龍出黎就想直射 但次次fail

可能係我

最主要想討論個左搖桿

你係咪由揀落點開始，就已經推實直到斬左出去？

係呀 唔推實會反彈wor

一樣滿chem

生日marcelo定89包皮好?

呢度太多人吹奏馬些路

有人話拍片條友set左難到係beginner ，所以人地個龍唔識收先入到

但我想話，人地點衰都仲見到條蕉型，個波明顯有弧.......
我連蕉型都末chok到，呢樣應該唔關難度事....

包皮

要埋防守先marcelo

馬些路有弱點 volley 太差 難玩風車

呢度我第一個吹奏 又係時候轉玩其他

啱呀 黑卡唔係黑哨meaning wo

Btw shaw無就真係要屌佢老味啦

包皮89 始終都係包皮
尋求新感覺既 揀馬細路
佢有埋出波+防守

好笑到仆街 1st leg拎到d甜頭班打手湧晒出黎又屌人老母 2nd leg波都冇乜掂到 淨係搏L1三角反擊 後尾d直線失晒控半場都過唔到 班打手直頭收晒皮

羅白臣1助攻又出黑卡 第1張已經係咁 利狗真係大哂

同sony jesus同1日
molu

Sam: 輕鬆

係呀 廢梳點都冇if卡嫁啦

Baby Ronaldinho 換 mid henry 算唔算 up? Baby Ronaldinho 換咩icon 玩好

SMS打RB食咩chem好？

上週國際賽普巴咪又係一助攻就IF

左翼icon得幾個
最正常應該係nedved

利申試過nedved >mid stoichkov >prime rivaldo

當然唔係icon一定標準答案 屁馬

係咪prime henry 先勁

moment先勁 好似係

嗰班打手比人入波就打-6柒撚到
第二場波半場都過唔到

係咪可以見到sam gor真面目了

真
可以丁Sam gor了
不過佢一開始自爆嗰時爆埋ig出嚟

冇包皮梗係要包皮，有先考慮細路。

唔係要決賽先有直播咩
我邊入到，目標季軍算。。

啱呀 對屈福特都比人射20腳冇cs 表現實好過對熱既羅拔臣啦

好撚gay

正面d諗，冇咗卡嘅優勢，可能縮得窄少少呢？

佢地有比賽經驗我冇，心理質素都差好遠
不過唔理啦，盡力打

雷神會網上幫你撐場

佢曼城球迷
怨有頭債有主碌梳是無辜的

robo個場motm

AZP 生性 今晚再入一球

有人屌利次次都係入獌數先
家陣多左好多隊既球迷架啦

世三hat trick please
Fantasy league靠佢
曼城啲人中哂伏

終於搞掂嗰2個麻煩任
嘉年華陳貢獻左8粒入波
應承你唔會祭你去SBC

反正你得86都幫唔到幾多

我啱啱試左儲氣到第四格，就髮一髮手再推
有弧，個keeper 永遠收晒

順便求埋有咩方法有效刷角球
一場先練得幾次

Makelele定petit好？
睇數值好似petit更好，但workrates makelele贏哂
利申打4222 拍ballack

用迪馬入過一次 半力 瞄龍中間

入過幾次
半力拉盡左射到一半收手

Make

有人怨婦怨到ut post真係幾好笑
打左閘對top six隊 motm 都undeserved

真心ea出totw亂咁黎

89保定8Chem cb 夠唔夠做？

希望今個月做得晒啲任務可以換基士文
用咗普金已經四個幾月

未用過make
但petit我上集今集都覺得好用
手控搶波幾正，幾好撞

咁有愛
今期如果儲得齊14張想換icon整blanc

入場4231馬細路打防中有冇得諗

換咗隻左閘先

我有tie仔 不過如果要full chem就要買隻法國icon

baggio 打翼？
我都類似係咁玩 但係用bb figo, 擺marcelo 落cdm

我諗住放baggio ram 我打4231 3cam ,係marcelo加Zanetti cdm

諗緊試唔試隻牛奶仔打中場較防守個位，換隻馬些路打右閘黎玩不嬲玩右閘助攻左閘stay back. in game4231 上變下？變完留返sandro定試tie仔

嘩屌 dr升左d1完全被人屌打

屌！futbin唯獨係唔show D2分數，想知幾多分呀乜咁難咩

靠彈彈波終於上到D2 好感動

Motm, 跑上跑落，有助攻，有駁腳，有tackle, 跑全場，比佢都唔過份嘅。

何況利食兩家茶禮簽咗pes 之後Ea 不嬲都唔鍾意利架啦（季初和咗波，Fifa Season update 利即變4星半，反而好霉嘅曼就長期5星），唔敢怨到話EA 逼害利，但相信無咩誘因取悅利嘅

咁又真係得獌想要shaw
車迷又嗌azp
阿又話想要ozil
差唔多有落場都話要出佢地咁

不過shaw已經拎第3次隊內potm 但係EA又一次黑卡都唔畀佢係慘咗啲

無落都要出
如fb 伊雯

幾時有vps

出左

82

隊內potm😂😂😂😂😂😂

他首兄

ndidi幾勁喎

中到jelly ndidi就唔反ea

有冇手足用st van dijk 打cb 見佢85speed

今個星期唔反ea

上定下好 ？ 純粹從防守角度

patch之前搵curve高嘅人內彎就入到
但更新後多數飛出界 可能改咗 難咗好多 試過10幾次都fail 之後就無再用

原來改過

反ea反到無氣再反

ok 呀 不過要小心 忍住手唔好成日拎marcelo 推上去 除此之外佢都好好

Shaw 本身都叫岩位
食shadow 都95 pac
Azp錯位得7 chem
食埋 shadow 都唔過90

無玩一排 想問係咪派彩嗰陣 買人最平

尋日有條友83分鐘入我波3比2，sd message 俾我叫我俾佢用意甲球員入波
我諗左好耐其實唔想俾佢，我又就降班而且又唔係無機會追
最後都俾佢，其實大家順其自然做任務咪算無必要咁刷
始終dr唔適合做假波

91史高斯 好唔好用？

求指教

用愛搭救

91 pele點解貴咗咁多好似追樓市咁

他首

有冇totw真係就係睇個一場集唔集到天時地利人和，冇cs係好難會出

不過全季係有好表現tots應該實有shaw

唔會卦 左閘點都係啫喱仔嗎
我係獌都唔覺Shaw特別好

tots唔係得11個架，仲有bench架

幾時要就咁禁圓圈射波
幾時要R1+圓圈射波
捉唔到個timing

隨心

Ea應該留返most consistent 比梳爾
即係全季表現穩定 但無出inform既球員
類似情況應該有埋阿隻拖利拉

發覺紫褔好用過節日耶蘇

英超個tots無乜機，希望係most consistent tosts個度出

oh 未試過玩到咁後
即係有22件?

要求唔高 隻forrest落返50k比我做supersub就得
99agility 99balance 5'9 肯定好撚靈活

有冇人試過橙福打cam

隻bday marcelo打cdm好撚勁

依家DR 16xxx
應該rank2都保唔到了

5*sm 4wf 加高大

咁88華朗點睇

本身1940 更新左變到18xx

搞咩二日都冇sbc包抽

Shaw究竟踢得有幾好？

講左閘robertson之後，chilwell都踢得好過佢
獌迷會唔會太一廂情願

有冇人update下d2既情況
2萬2應該都夠分掛RANK1掛

今晚咪有MM

即係futbin果個分唔準？

我指divison

分別試左SMS同SBC ALLAN打RB

兩個都瘋狂失位, 手控防守都OK, 但ALLAN俾羅奔頂撚死左

CONCLUSION, ALLAN打CDM, 祭SMS, 搵返CANCELO/DUM仔(8 CHEM連ROBBEN) 打RB

ut就係以砌自己嘅dream team為其中一個目標，FF個人喜歡嘅球員出特別卡又有咩問題

你咪ff lo 咁唔出就咪撚屌

可以教下我？前面個堆真係亂堆上去打dr都可以贏下輸下上到d4，派埋彩有200k係咪中間位應該普巴干迪2簡1？

荷甲isak兩入兩助都冇未出聲
shaw使唔使出張隊內POTM SBC俾你

我都想知

D3都21100
2萬2無可能tank 1

oh shit，
咁今日簡pack算數

Sbc Allan 係咪冇半身相 痴撚線ea

都係冇用
Robertson Digne Chilwell邊個唔好過Shaw（3次POTM）

chilwell係有料應該有winter upgrade先
唔講都唔記得digne機會反而更大

r1係燙射喎，宜家偏d都射唔入㗎

我又冇話佢上場表現值得1張黑卡 我想講拎得幾次隊內potm代表佢今季表現唔曳啫 人地獌迷呻兩句都冇乜嘢 單單打打做乜 荷甲who fucking cares咩

所以我都無諗過會有
或者咁講 直情唔覺得佢值得有 sad

shadow

追post先啦

做做下個weekly, 去到3萬幾分

D4jj

梅利亞換baby 偉拉點睇

無啦

不過好用，意甲年簡

上面有人話shaw呢場值黑卡 我話佢今季成季表現唔曳但可惜冇拎過1張黑卡 有咩衝突

琴晚打嗰陣D3-R1都仲係18xxx
咁快上到21000?

chilwell 29games 8cs 38goal conceded 0error leads to goal 3a 0g 3yc 0rc
shaw 25games 6cs 35goal conceded 0error leads to goal 3a 1g 10yc 0rc
shaw都幾有料下

係臨近派彩冇得理性討論定點 講講下整到我係獌迷咁款

隻87羅拔臣要成40萬，真係早知做untrade mendy

巴打你唔post compare數據，我都唔知chilwell已經將shaw比下去
有冇埋digne同埋右閘個邊嘅數據tots rb我ff緊會有awb

baby work rate麻麻地 畀我就唔換繼續儲錢上middle

dr 真係好撚on9 win左又error唔撚計
入波又吹番真係好撚野

咁理性 等陣中硬右邊啦你

baby 用家表示唔好換

叫春好易俾人屌
我都試過

好

Mendy stay back夠用

玩法唔同，羅拔臣H/H 好過Mendy H/M，純Stayback 羅拔臣都唔會貿易衝上去，防守方面係攝位型搶波，跑得夠快，條氣足啲。

Mendy唔用佢攻又怪怪地，純守又好唔過羅拔臣，搵佢攻條氣又唔夠用，幾頭唔到岸咁。

希望一陣可以叫春話中牙朗入唔到隊

其實極少見人用英超左閘囉

成日一下撞開人夾硬搶番個波
模組又大份 個頭都唔點輸

M朗 用家

futmas 雲安賀治

用梗Mendy 要連KDB

moment 朗入唔到隊.. 打緊無鋒陣

digne 28games 9cs 34goal conceded 1og 4a 3g 4yc 1rc
robertson 30games 16cs 17goal conceded 0error leads to goal 9a 0g 3yc 0rc
右閘awb乜水 不過今季都冇乜邊個突出

後悔無做左閘hybird左去其他league

屌 kick咗係9場做唔到個保定任
贏緊3:0
俾對面尼維特同古烈三球健康射追平
最後龍門派膠輸多粒

AWB = Aaron Wan-Bissaka
水晶宮嗰件

btw 成日覺得佢張相好似滴緊汗咁

Carniball mendy出奇地好用 有驚喜
都幾肯定呢隻Robertson都勁唔過佢

88華朗有冇食評

想問點樣射係大大力ban個波埋籠門？

係 同Yedlin 一樣有驚喜

今期紅卡唔算勁

講開英超閘 咁Carniball bellerin有冇食評

呢個季尾實比大會撬

純防中 但要有少少遠射 keane 係咪已經最好選擇 1m內

我自己覺得細爆好用
尤其你對射波有d要求的話
佢d硬ban好Q勁

blanc

細爆食乜野CHEM好 shadow?

傻啦 每日都發生緊

bb blanc真係愈用愈正 企的位靚到

唔覺得值
meunier物超所值

我打41212
放佢CDM位 食shadow

咁的確係助攻助守都唔錯
不過季內都好似唔止傷過一次

細爆打防中OK? 180CM高 而家要40萬

點解加度素咁平既 最高防cdm icon

就咁射綠燈

不嬲都勁

mendy守除左wr邊忽輸比羅白神
高大夠硬 防守stat咁高咁大

89 Alba 放唔放好，有FUT Mendy

我自己覺得幾好
靈活形 + 有射波
食埋shadow真係追到下人

頭就一般啦 基本都唔太輸蝕
要同d大舊佬撞就一定無行啦

2隻都有做，超好用，Yedlin 用落超好頂，又快 攝位又好

好閘+英撚=搶手

ffs nominee有佢
如果出佢狗衝做左

因為防高, PAC低模組差
無撚用的
完全無佢真人癲狗霸氣

有無人friendly

幾時先夠時做BEST upgrad 好撚貴又唔想賣其他人 用得好地地

最理想係聽晚有活動有新咭有lighting round
而現有d sbc已經完
而新sbc又未出 / 唔勁
咁d肥料價先會落番d

利申: 等緊做better > best
不過肥料太貴買唔落手

咁伏 呢隻game d stat好假 買前都係問下巴打意見先

自己有用過兩隻，鍾意羅拔臣多d，傳波走位但個弱點係對燒味隊，試過比人斬兩球，全部入哂，仲要係美斯TOTY，唔知係美斯太勁定羅拔臣問題，右閘反而用aurier UCL Live好似無乜比人頂入過，mendy個隻之前12月個時用都ok，防守好勁，進攻個感覺怪怪地。

謝巴打 英超冇乜呢類型防中 想買BB 韋拉又唔夠錢

ndidi不過冇傳波

都冇得做better

如果用Robertson成40萬
不如加多小小HL Sandro

Meunier 升咗

個日講過 d人點都要砌隊打wl 7張又未咁快齊 點都會回番d

Sif pogba有冇食評

英超陣 想用韋拉型防中 係咪得細爆比較勁 或者普巴? 之後就要數到ICON

勁到仆街

明顯對比普金大upgrade

用緊隻87 Alex Sandro 成日失12碼，HL 會唔會好d

用過晒普金 87 88 Hl
Hl勁好多

用過SIF sandro個感覺又係怪，個時夾法賓奴，麻麻地

講緊嘉年華b mendy
防守就冇得輸俾羅拔臣啦
要進攻就冇得比
Stay back 閘黎講Mendy算係咁

我好中意普巴打攻中 又扭得又護到波 但finishing 低真係好慘 禁區黃金chance都可以入唔到

better完咗好耐

sor 講到一舊舊
我之前做左better
而家等緊肥料變平先做埋個best upgrade

stat 會假 但價錢唔會假

tie仔>>>88sandro
HL先勁過tie仔

打手sam出沒

仲吹奏

88 sandro 真係性價比最高 trade得黎講

利申家陣用緊mendy

冇錯 其實隻野堅唔堅 只要睇多唔多人用就知

因為用過哂，上次上9吹用過隻HL，係勁過tie仔
但值唔值用50萬買隻閘又係另1回事，依d就要自己衡量
我就覺得攞50萬upgrade其他位先仲好，最尾先搞隻閘

有冇ching用bday sane打cam?

不過用d 少人用又啱自己手感發揮到先最有成功感

公廁人無咩成就感

係咪蘇格蘭個個sbc?

jelly仔真係睇唔上眼

中到未至於qs 一定當87卡sub sbc 算

Sam仔點睇89rm 簡些路同ffs米列圖打二閘
Stayback

啱 依家50萬起碼都買到隻勁既中前場

yes，有1隻icon連住7chem夠做

希望黑卡抽到，佢最貴

一定得啦
之前shing都係咁做

試下先，謝巴

telles 同 米列圖是但一隻打cdm
你咪一定米列圖

telles 一定閘啦

波圖 可以cb cdm rb

我諗係我, 我放左隻BELOTTI 拎錢做MID ICON SBC 未買番,咪係副隊拎個ST用住先

最貴 但內在價值 200k 都比多

今個星期好似留包等新野出抵d

433(5)
左右翼 自由走 短傳 回防
兩中場 留後 守中路 其中一個禁區邊緣
一防中 留後 守中路 截Passing lane 保守攔截
左右閘 留後

玩控傳 有冇啲咩建議比小弟 thanks

92 lineker 用咩chem好？
見最多人用hunter 但好似浪費左加射術果part
用marksman 90加速 87sprint speed 夠唔夠？

兩翼回防唔夠氣打全場喎

多仔隻閘有無人用過？
想perfect link reus

我都覺 而家最大問題在左右中場同兩閘間有一個大空位比對面去放 係咪應該將兩中場教返留守邊路instead of左右翼回防

hl 同91果隻都好撚勁

Sam gor meunier食hunter? 我之前用佢搭kante Meunier會上多d所以食artist 但而家轉左pogba Meunier主守 發覺佢 interception 唔夠準

呢排對左幾張新卡
Bday Perisic willian

Fb Vidal, de rossi

呢幾張都好有印象

特別你perisic 同vidal, 前者打邊望落唔鈍，最重要跳得高到痴線，淨係俾佢屈隻閘頭都屈左2,3次

Vidal 就好煩，成隻高大版簡迪咁，飛黎飛去

想話shadow 打錯hunter 今晚試下先

對唔住old news左
Swap deal大家會換咩
玩緊德甲隊想換隻werner玩玩

買左 baby Pele 真係好勁，靈活到

早兩日買左HL 個張黎玩左10場8場

係好勁，守波，速度，靈活性都強左好多，存在感好強

不過真係太貴，唔值要由91 俾多成球野 呢排個態咁沉，俾盡可能都係upgrade 多一次

有冇人會覺得rb沙域打防中好過meunier
唔知點解 但呢度係咪個個都覺得meunier>沙域

但唔太夠氣 你會sub邊個落去

我英超隊仲用緊紅咭86 jelly
中過最勁嘅紅咭 唔捨得甩

SAVIC 攻
MEUNIER 守

其實要睇你人腳，同埋你想中場定翼打足全場，一定有一邊唔夠氣，我自己就用中場守，翼就留守前場

祝你中87 UPGRADE

好難搵另一隻中場同佢調位打閘

有冇人用過hl福打cam

70min就會換拖仔出嚟

今日剩係想要羅拔臣

perisic好好用 大隻/高/有頭有腳 ，入超多角球

我暫時用住哥列斯卡

D4要rank 1 要20000 pts

4231 拍c7, nedved, messi
8 CHEM 92 BALE同10 CHEM洛賓你地會揀邊個做正選RCAM

rm cancelo

有冇人試過ut online friendly 一入個invitation 就會跳咗去playstation store?

玩唔玩燒味 有燒味就bale
但除左頭 其實洛賓>>>bale

咁我有rm簡細路 所以都仲ok
但要諗下swap換啲咩好
諗緊刷14張換douglas好唔好

???

用緊potm福打cam

陣中可以轉C7打LCAM燒味, 無ROBBEN之前BALE都係燒味多
暫時未搵到ROBBEN說明書...

下轉上 算唔算upgrade

買12,000point先打到frdly

咁你覺得包皮勁定MAHERZ勁?

唔係18000咩

我覺得效果麻麻地，可能唔夠靈活

14000呀

發現自己原來已經miss咗一張fut swap卡

回錯，應該你上一層

reward時間無變？

oh...宜家用緊伊巴就太少氣但好鬼勁

宜家應該兩張，一張sbc一張送。

成日覺得佢大份但又唔夠ar ja，背到d後衛都難轉身。

冇做到sbc 早排一大堆live sbc一時冇留意

嗚~~~~條女冇左lu~~~

4星wf
但係用落唔似
禁區左腳次次都唔中龍

可能我唔太惜用呢類人，聽你地講伊巴打cam好勁，用左一兩場完全用唔到，你用慣伊巴，福你應該可以用得上，我自己就cam一定要靈活既!

屌你班撚屌水鳩人，係12000 x 2啊

感覺如何 跑位俾波ok？

次次都射穿網喎，搞到我以為佢5星腳

oh你係neymar messi派

希望抽到隻Robertson

我扭波唔叻 用佢嚟駁腳放狗射波覺得幾好 成日冇啦啦first time撞射就入

Uel 轉hero 福 算唔算upgrade 而家前面係neymar st包皮 同if dembele 覺得小左隻有小小身位既 一對迫搶無人hold到波

係呀！用美斯，戴巴拿同基沙文順手好多，我隻福比我用黎比邊線爆就算

我睇模組就福仔同伊巴最似

E巴勁呀，佢搶點第一下幾好，慢D都唔緊要

我嗰隻唔用左腳
下下片埋去但又入到

Sam Sam
Dinho 同 Pele 邊個打 CAM 好啲？

所以咪話師兄你用落應該冇問題，我隻fb伊巴連後備都唔放佢

summer time
1 hour earlier

有咩?dr未派嘅?

好的 伊巴真係好用架巴打放下sub啦

下 咁要同ea report喎

跑位恰到好處 禁區頂同禁區入面都會適當咁出現
唔好預佢俾到過頭高波 普通直線/one touch彈彈波絕對無問題
最緊要中場都爭頂到下 仲要靈活sm&90+ shot power硬ban感覺係全能

應該岩岩先轉下夏令 個倒數鐘唔會同你扣一個鐘
之後就跟返夏令時間咁樣

大家係咪都係要un吹

bb pele打唔打到cam?

91？
有愛就細哨
勁就pele勁d

好，玩dr試下用佢多啲先！

諗緊要錢定硬吹好

硬吹stronghold黨

前場乜位都打到，同屁馬一樣

94

二隻都有

不過打 4231 邊個放 CAM 同 LCAM

今次要硬吹，2x ultimate + 2x mega

而家等 up 埋 94 Neymar 咁完 Fifa 19 Li

有POINT喎CHING

但傳波唔係話好好 如非必要都係比較啱st 翼多d

有無人想打下 friendly?

咁應該細哨cam，pele lam

你俾咩chem佢食

Marksman

掂

d1 r1
ultimate *2
mega *2

得張85 dc

其實上兩年夏令 reward時間都係冇轉
上年凌晨兩點派彩 夏令冬令都照舊
但sbc同totw就早左一個鐘

揀錢定揀鮑鮑好

r1想要125k pack

1001